去咗TL生日會 你問我答

無同佢肛交 呢樣唔洗問

咁佢有冇同你肛交

你已被此用戶完全封鎖，無法查看回覆。

有冇幫佢含

TL星座係咪十八座

關愛座